如何舉報公屋千萬富豪？

聽說佢住公屋住左6-7年 ，大陸有地有樓 依嫁大陸政府收樓收地一夜變千萬富豪 繼續呃公屋住 如何舉報！

唔洗舉報
娶佢個女就ok

政府睇

公屋=窮，讀公校=窮，仆街
私樓=有錢，私校=有錢，唔仆街

服未

要有証據...

房產證 ...錄音